鐵下心腸 阻擋記者 驅逐FA 唔聽就打埋一份

唔好再幫藍絲黑警！